Trump 成為美國人“最受仰慕的男人”

在週二（12月29日)發表的本年度蓋洛普調查結果中顯示，川普擊敗了他的前任奧巴馬，成爲美國人“最受仰慕的男人”。

在調查問卷結果中，有18%的受訪者稱川普是自己最仰慕的男人，選擇奧巴馬的有15%，選擇拜登的有6%。川普的榜首成績結束了奧巴馬12年的“最受仰慕的男人”生涯。

另外有3%的人選擇美國國家過敏和傳染病研究所所長安東尼·福西（Anthony Fauci），2％的人選擇教宗弗朗西斯（Francis）。

其餘前十名男子包括商人埃隆·馬斯克（Elon Musk）、佛蒙特州參議員伯尼·桑德斯（Bernie Sanders）、微軟聯合創始人兼慈善家比爾·蓋茨（Bill Gates）、籃球運動員勒布朗·詹姆斯（LeBron James）和藏傳佛教徒的精神領袖達賴喇嘛。

Breitbart新聞評論認爲，川普一年中在整個公衆意識中的崛起一直是緩慢卻穩定的。今年是川普第十次躋身於前十人之列，這包括了他進入政黨政治之前的四次 （1988年至1990年和2011年）。

蓋茨總共有21次躋身前十，奧巴馬15次，達賴喇嘛11次。拜登曾在2018年入圍十一次，而福西和詹姆斯此次是新入圍。

於2018年去世的牧師比利·格雷厄姆（Billy Graham）一生中有61次躋身前十。前總統吉米·卡特（Jimmy Carter）是活着的躋身前十次數最多的人，共有29次，于格雷厄姆（Graham）和羅納德·里根（Ronald Reagan）後，在歷史上排名第三。卡特（Carter）今年名列前十名之外，但進入了2019年的榜單。

美國人一定好鍾意賭錢
有成21%人"仰慕" 老千貪腐集團
(奧巴馬15%，拜登6%)

pence型好多囉

呢度都係架

Trump

拜登成為美國兒童"最受仰慕男人"